[NS]2k18

想問下NS版2k18係咩無得轉中文

設定入面